係咪真係笑貧不笑娼？

大家點睇？

你幾歲？

連登仔，乜都笑

25

請畀我介個題先
笑貧不笑娼係指啲接受因為利益而放棄道德底線嘅態度
呢一點上我係反對笑貧不笑娼

如果你係指做雞嘅話
我又覺得自願做雞, 一買一賣唔算係壞事
總比欺騙感情道德
對社會衛生上都有幫助
始終社會對道德嘅標準係日新月異

笑貧不笑娼字面嘅意思已經反映唔到個概念
你又點睇?

25歲仲入世未深，比人笑嫁嘛

笑貧又笑娼，笑富又笑處

做雞都係為利益姐，唔通為興趣咩？
咁比人包係咪又唔同做雞呢？

無錯呀
做雞係為利益
問題係算唔算為咗利益放棄道德

喺古代做雞係被認為唔道德嘅
傳播性病，破壞婚姻制度都係當中嘅原因

但呢啲所謂唔道德嘅因素都因為時代變遷，對道德嘅標準唔同咗
所以就變得唔係公認嘅不道德

亦都因為咁，我覺得以現代社會角度，賣淫唔係不道德

所以我唔笑娼，至於笑貧
就要睇佢咩原因而貧？
性格問題？態度問題？
定社會同環境問題？